淨係可以令成班傻閪連登仔為左本地樂壇開拖，Viu已經值得鼓勵

諗下上次為左「本地樂壇」、「本地歌手」同其他人鬧交係幾時

淨係知成班傻閪連登仔爭住幫藍台抬轎